巴神或返英超效力

【體育】巴洛迪利的經理人證實，這名曾效力曼城與利物浦的意大利前鋒，來季或返回英超球壇。

曾先後加盟曼城與利物浦的巴洛迪利（Mario Balotelli）近季在法甲落班，他與尼斯的合約，將於今季後結束，超級經理人拉奧拿（Mino Raiola）最近表示，巴神下季有機會再次登陸英超：「馬里奧（巴洛迪利）準備好返回（英超），他已變得成熟，是世界10大前鋒之一。」

拉奧拿早前曾指：「在意大利他是首席球員，他的身價值1億歐元，但他將成自由身球員，換言之有議價能力。我正跟英格蘭與意大利多間球會接洽，和祖雲達斯、羅馬、拿玻里及國際米蘭談過。」

巴洛迪利曾叱吒英超，協助時任領隊文仙尼麾下的曼城贏得英超冠軍，之後亦曾效力另一英倫勁旅利物浦。27歲的巴神近年在法甲各項賽事上陣58仗轟入39球。

除左伊巴 仲有咩法甲前鋒唔係水貨？

杜奧巴

踢法甲好似變返個正常人，可能壓力唔太大又唔多人關注

世界十大前鋒
排名不分先後
利雲
伊巴
卡尼
阿古獸
咬咬
基沙文
斜恩
大巴拿
監獄馬
計埋盧卡古都勁過你喎大哥

尼馬

超級大水貨

仲有卡雲尼

伊卡迪

大巴拿 盧卡古 廢過巴神

去曼啦, 再比老豆教, 一陣又激死老豆, 拎紅牌

哥斯達？奧巴？

可以搵山拜

咁全盛巴神係5大前鋒添
但而家

英超隊似係拖肥同鎚仔先會買佢

豬腦

監獄馬咁既狗樣都世界前十 唔好玩啦

賓耶達

Diego costa都勁過bason啦

邊隊會想要
有機會 都係指第六

利無可能
曼城點會要佢

住烏

諗起
仲有隊愛華頓

佢唔玩野既係top 5

梅頓斯

佢幾岩踢摩狗啲波

巴神無技術

第一次聽

巴神無技術 CHING有冇睇過佢踢波 渣古果D就真係無技術啦

踢邊隊好 佢應該唔平

愛華頓/修仔

big6無位比踢

拖肥依家大SAM既踢法幾FIT佢

修下季可能落英冠加應該俾唔起人工

上面仲有人話渣古勁過佢，巴神拎英超歐國杯sm德國個陣渣古都唔知係邊

其實我覺得屈福特幾好 有d實力 隊長又老了

得咬人 綿龍依d先踢得掂 唔知人渣士當年買佢番黎做咩

去ac啦，賣走水貨華就有位
希望佢帶領ac復甦

一齊沉就有佢份

Harry Kane走
巴神入

又吹奏依個冇腦傻仔
又散步又自己申請紅牌 連龜背都唔識著

Lieke mertens

有神鋒卡連歷， 不了

屌仔打前鋒都好過佢

27歲前鋒10年職業生捱, 一季聯賽未試過入多過15球都比人吹到曾經世界top5

理由：入德國兩球

連登仔好野

佢仲要唔係托迪伯金呢啲助功力強嘅SS

垃圾佬愛華頓會執垃圾返去

佢吊高來賣就冇可能番英超啦
最多2-3000萬磅